依加應該18區快閃裝修先岩

依加啲狗集中曬係poly扮攻城引手足送頭
其實係咪應該利用返啲狗嘅布局
係poly以外地區狗力不足嘅地區不停裝修比壓力
先分散到poly一帶嘅防線？

我諗18區燒哂d野 班狗都唔會理
因為佢地只有一個目標